幫阿媽部Iphone 7換做XS定XS MAX好?

出黎做左一年野
都想做孝順仔女幫阿媽換電話
佢而家用緊Iphone 7
平時都係玩下啲電話game多
咩上海麻雀、打下麻雀但離線個啲
都知佢心郁郁想換機
我提議佢換XS
但佢話想換XS MAX 貪個Mon 大啲
但我覺得如果佢都係玩下啲無聊game、覆whatsapp、偶而影下幾張相嘅話
真係無必要為左大Mon 而換MAX
我自己都唔捨得換
所以想問下各位意見

係錫佢就唔會介意個少少錢啦

iPhone 7已經好夠用啦喎

都講到明想大mon咯，仲問

你問我意見就梗係換啦 你出錢咋嘛
人哋都講明要咩 你可以咪買
唔得就咪撚送 唔係到時錢又出咗
氣又要受

爭9百蚊之嘛
買九千蚊野介意9百蚊
想慳你不如唔好買啦

啊媽用緊係XR啦
大芒 核電 較平

7點解要換？

換XR，老人家應該分唔到個mon

XR囉，窮人恩物

XR，眼力差跟本分辨唔到pixel

又要買畀老母又唔捨得

老人家就咪送oled mon啦 用得耐會傷眼 同眼壓高

不如你直接俾錢佢啦 佢一定仲開心

oled死症 一日用oled都唔會變
XR 8plus或以下果d唔會咁閃

會唔會用電話影部iphone 先會咁閃法？ 定就咁用眼睇都咁誇張？

google下 “oled頻閃”了解下

係電話影 但係代表緊一直閃緊你對眼 而你自己唔覺
用落你會發覺隻眼好易攰/乾

好多嘢你睇唔到唔代表冇

連登仔用就唔緊要
但我見樓主話買比阿媽用

阿媽買部華為夠喇
買咁好做咩?

買oled 機俾亞媽用想佢早d 白內障？

XS